雙底已經形成！值博率100%！

個個都話升就唔會升！
宜家個個都話跌就唔會。。。

今日支陽燭好靚 小注恆牛先

大注啦老母

聽日出多支陽燭先啦屌